「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:
3448
76

推到五大訴求全部實現

推

推到有公義

推到popo全部出黎下跪認錯

推到班冇人性嘅藍絲可以揾翻良知

（請廣傳）
聽日有咩事，去日本航空櫃位
悼念34年前 JL123 空難中死亡的4名港人
（1985/8/12）

瘋狂Air drop 文宣，跪求英文

聽日香港國際機場
1:00 pm!!!!
一定要去！

推到見到嘅人全部同我拉哂親朋戚友去機場！！

721

推 攬炒
反正依家我哋贏唔到都係一齊死。

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

【推上熱門】文宣轉場！！令Baby Condom同香討成爲真正革命平台

政府同popo咁冇人性唔可以仲有人唔知
佢肯唔肯聽佢嘅事，我講唔講佢知我嘅事！
拖埋佢地去機場！

三毛狗，潛左去邊？

祝你屋企人全部cancer死